啱channel 最新鉅作柔呆cp 銀河哥哥全力贊助

我冇幫邊邊 只係冇人講
都想大家食下花生
以上資料是截止至ig 6-16-2020 0226am
連登朋友請出招

我唔想知呀 又唔關啊GI事

真係食到柔柔？ 貴圈真亂
近排啲片質素跌 仲咁多是非

條女累撚死啱channel

銀河哥哥 食得幾雜

係得蝦條哥叫做有小小墨水 其他都好低質
難聽啲講佢啱channel直播個一個鐘 仲差個jfft灰姑良（jfft其中一子都屌打）

花生準備好 但我唔識野 想問銀河哥哥係邊位

肥仔岩岩出post交代 食花生

唔係心虛使乜Block人哋
由佢block人哋嗰下已經輸撚左一半

柔柔現任bf

呆b

花生呢？

等緊

一邊話打女人
一邊話戴綠帽

如果分手一個月先一齊
大把fd半個月就一齊啦 乘虛而入係work㗎
但同上一任放手理由係唔想拍拖

如果係打女人，啱channel 可能要提供cctv
假如打女人指控屬實，仲要報埋警
啊呆可能真係輸到貼地

點解啊呆嘅支持者咁多假ac

我識曬兩邊，女嘅唔係好人，好攻心計，人前人後一個樣

之前有人仲話d影片高質，黃就大曬，事實係越拍越差

有無人物角色相+名呀, 就咁睇名都唔知乜水

最尾個句
答案係自己

呢個真 就算女愈黎愈多 都冇以前既感覺

第一眼都知條女係 做17個啲格

不過打女人嘅指控又可能係yoga傷
但真係等更多證據出黎先

銀河修理員

呆柔

銀河修理員 想報龜

上個post有人話有第三方睇過cctv

好撚柒